689同林鄭有冇扑過野？

有
冇